香港茶記算唔算世界上最無得頂既文化？

屌你老母花錢買難受
上菜慢，落單慢，又甩單，甩完單叫你等多半個鍾就算，對唔住都唔駛講，好似欠撚左你咁，催佢又發癲
話咩有特色，根本十間有十間都淨係識整例牌菜式，都算，仲要整唔好，一PAT汁兩舊肉，又貴又小，依家菜都唔比你兩條，根本比狗食
食到膠，食到昆蟲，食到屎同佢講又黑你面，錢又照比當無野發生
班慒西仲成日去吹奏間垃圾維記，野又唔好食，又要比人屌，其實話茶記代表左香港文化真係無錯，香港人就係中意比人屌屎忽慒西越比人屌越爽皮，真係無得頂

香港獨有特色 幾好呀

澳牛日日排隊

唔食茶記咪大家樂，到時執哂又屌

茶記不知幾正，垃圾樓主想做飲食集團打手

睇完都仲係唔明咩係慒西

講錯

推港獨有盒子

蛇羹店都係咁上下
細細間 幾個唔識嘅人迫埋一齊吃
又不斷有人入嚟 成個氣氛就係chur住你快吃
仲要唔平

全民大家樂麥當勞最好

茶餐廳係最撚垃圾嘅存在
屌你大家樂都好撚過佢

茶記咁都叫慢

但係大渣落難食又唔平，連簡單嘅多士都係過氣淋卑卑

可以咁講，香港飲食文化係食屎文化

香港好公平 除非你食高級野 如果唔係度度都係俾屎你食

大家樂啲人塊面閪到好似斬咗佢全家咁，美心啲嘢食又狗也不屌

大家樂咪又係狗糧

吉野家先叫正常

食過日本吉野家之後，會諗究竟香港果間其實係唔係只係掛個名

之前返工試左附近兩間平時未食過嘅茶記 屌你老母兩間d炸嘢都未熟嘅 食到我一肚氣
自此決定以後唔會食以前冇幫襯過嘅茶記

100蚊以下基本上都係差唔多食物質素
不過好似茶記呢d環境差又食物質素差又貴既真係狗都唔屌

茶記早餐下午茶
午餐晚餐

俾著第二個國家，應該冇人幫襯，因為串過馬撚
係香港人覺得無問題

早餐大家樂有粥有糯米雞，茶記？

特登開acc黎覆
係香港食野真係攞交黎嘈
一係就小9大陸人亂9咁做野, 一係就同香港伙記亙小

屌你 呢d咪獅子山下體精神lo
講嘢咁唔小心 小心比情懷撚咬死你

都冇計, 平民食店, 唔係快餐店就係茶記,

快餐店好多野都唔及茶記, 例如炒野,

有時真係局住食,

年紀大都冇可能餐餐麥當勞,

不過好彩, 我平時食開個間茶記, 態度OK, 野食好味,

最緊要杯奶茶都合我口味, 所以我就覺得冇乜問題

啱曬香港地班奴隸
唔撚俾人屌下唔安樂

茶記食碟頭飯，炒嘢，小菜等等，八九成中伏

去茶記多數只會食早餐/常餐/下午茶，但都要識揀，嘔麵/火腿通/西多/三文治/多士，飲杯奶茶，多數起碼入到口

真係唔明點解咁撚普通嘅嘢都吹奏

垃圾

維記都屌？ 你有啊姐咁好記性先屌啦

樓主想講澳牛

不過維記真心難食，拎去餵狗差唔多

真係寧願食連鎖集團都唔食茶記
價錢差唔多 質素又冇保證 服務態度10間有9間都西
起碼入去連鎖嗰啲門口個姐姐都會講你好

但連鎖就係對住班大陸呀嬸, 做邊樣錯果樣, 唔撚用腦

茶記咪又係錯
錯左屌番你轉頭添

依家茶記都係大陸阿嬸

連鎖都有人吹奏 呢D真係食開屎

茶記炒野？一d鑊氣都冇(其實我直頭懷疑好多野都唔係炒)，同大排檔差十條街

香港地平民啲嘅唔係連鎖就茶記㗎喇 唔通餐餐都食貴價嘢咩
兩舊屎嚟講我覺得連鎖香啲囉

唔同層次既錯
大陸呀嬸果d係低級錯誤, 真心on9
香港係求撚其亂做, 將軍澳果d茶記真係西到震

睇邊間啦. 我去開一間食早餐, d呀嬸真係好撚冇sense, 但其他野拉返均

依家咁多連鎖
唔鍾意食你咪唔好幫襯茶記
好老實講 我呢d窮忙香港人淨係食到茶記既姐
食得就知佢地唔係賣服務
係賣人情味同食物質素
你要屌d害群之馬 唔怪你
係你唔識搵d高質既黎食姐
但唔該唔好抹黑呢樣本土文化

你鍾意食屎由你 我去d 茶記質素不知幾高

茶記仲要家下好多餐都唔跟野飲，要跟正價，計落連鎖仲抵

港島北以外三大工商區：觀牛九、長荔、葵荃
茶記價位 > 快餐店價位

成日見人出post屌翠華太興
人地貴果十蚊廿蚊但比返個正常水平你

邊啲，講嚟聽吓

高質茶記同劣質茶記差好遠
再者，茶餐光譜其實都好闊

紅茶應該由服務到野食都冇得輸

開始黎料
吹奏連鎖店
抹黑本土

越出名越西 香港人D口味

而家茶記食個飯起馬四十幾五十，仲定位做窮人食堂真係笑而不語

如果你唔係香港住你就明
屌你老母我想飲杯熱奶茶食個沙爹牛肉麵啊

茶記奶茶同檸茶係我的最愛
連鎖d奶茶咖啡同飲屎水無分別

其實我食咁多年茶記 未試過比人屌
最多叫得慢黑你面

你地係因咩比人屌？

茶記啲咖啡仲衰過屎水

毒撚先慘 有一個人食飯永遠比啲侍應質黎質去 食食下要人掉位

兩登屌茶記都屌咗N年啦
唔係一句本土就大哂

5舊白切雞一碟飯,

同我講係海南雞飯收我50蚊.

大家樂咁有錢請打手？

點會係茶記飲咖啡

執晒自己攞嚟，關人撚事

香港都好多高質老人家
但改變唔到多數都係垃圾廢中廢老既事實

好多人其實如果有另外選擇都唔會焗住食連鎖店，係個另外選擇太西

翠華早餐其實唔錯，起碼水準穩定啲
沙嗲牛麵 炒蛋加多士40蚊樓下算係咁啦

講事實都叫抺黑？？
香港茶記九成劣你同唔同意

茶記啲咖啡好似同一供應商
所以間間一樣咁難飲

請你老母
茶記垃圾唔俾得人話？
屌你而家一個晏就差唔多50都算
仲要難撚食過屎
大家樂係仆街但未至於塞啲屎俾人食

我反而有興趣想知茶餐廳的歷史同佢啲菜式點來
好似早餐 沙爹牛肉麵 餐蛋麵，我地係殖民地，英國都好似唔係食呢啲。 同埋出前一丁 公仔麵都係我地先當係主食，日本反而無餐廳會整

星加坡回流港人

我鍾意茶記多啲
樓下茶記我可以一個人坐4人卡位，舒舒服服咁食餐飯，因為啲人逼撚晒去譚仔嗰啲連鎖鋪，屌你老母嗰啲連鎖食店又要搭台又坐得唔舒服

Same